今日好和理非同好多散水撚

想問對面係咪滲透成功？今日有人渣哂咪話贏左民意大家五點半一齊退，無人理隔一粒鐘再講多次，到七點半再開咪終於成功叫哂啲人走

仲有人知警察開左槍之後掟石仔 但俾企最前面果班和理非禁住打 搞到有人分開兩邊先平靜返

認真問咩事 今日退哂步

如果我地無退 而家西鐵站班人唔使俾人毆

我地入元朗唔還拖結果仲俾人打到仆街

我地應該要檢討係咪越溫和對方就會放過你

今日又返返去2014